個市好鬼悶~

悶到hub 眼訓。。。。
搵人吹水中～

係 平時會啲上上落落既股
今日居然橫行

師兄 想問你係股市搵唔搵食

尼期靜d..... 搵到生活lo....不過發唔到達。

之前option po學下
見師兄幾老到

驚緊大選前有大震盪，舊期權星期五到期，唔敢開新期權。
有啲股兩個月前買，但妹到而家，正負$10，諗緊放左先，唔take大選個risk

咩叫幾老到？